警方以強姦罪 拘捕一時裝店經理 涉及至少十次強迫女下屬在工作時口交

一名在路氹某大型商場內一間時裝店任職店長的本地30歲孫姓男子，涉嫌自去年12月開始不下於10次強姦一名26歲的女下屬。

案情指，該名本地女事主去年12月入職僅一星期，便被該名禽獸上司趁店鋪關門之機，強行拖到試衣室並用暴力之下強迫為其進行口交， 有關過程更慘被拍下短片。 女事主的惡夢亦自此開始，由去年12月至今年3月下旬期間多次被對方以威脅上傳公開有關短片為由，不下於10次強迫在時裝店試衣室甚至商場內殘廁為他口交， 每次更需完事方讓她離開。

不堪受辱的女事主最終本月19日提出請辭，但隨即被該名淫賤店長拒絕，並即場要求再度口交。 女事主迫於無奈之下將自己反鎖在試衣室一邊哭泣一邊報警求助，治安警員到場始揭發事件，由於案情嚴重其後轉交司警跟進。涉案男子被捕後承認犯案，司警已於本月20日以強姦罪將其移交檢察院作出起訴。
（編輯：劉凱輝 李倩瀅）

AV情節

屌你老尾含足10次先報警

又係新北

口爆足10次

好好地知足放佢走咪無事, 而家就碌柒啦

提出請辭，但隨即被該名淫賤店長拒絕，並即場要求再度口交。

路氹係新北

口交都有得迫?
出力咬落去d海綿體度必定變形

條女係咪咁縱容條仔
諗緊咩

有類似片？

澳門狗

你管理管到咁點x得!

傻鳩以為人地唔敢報

+1分

仲以為AV 啲強姦嗰陣逼人含撚係假，原來真係得

似勞資糾紛

含十次先報警
比辯方捉撚住依點起勢咁撚條女

真係冇理由

驚短片流出全個澳門見到佢都會指指點點

咁究竟係口交定強姦？
兩樣野黎wo

勞資糾紛

十個肥仔九個仆街

條女呢

有相不過唔po啦，人地女仔都好慘，個男係澳門科大法律系學生，正仆街

就係你依d咁嘅文化搞到人地第一次唔敢報警
係佢眼中 你依d行為同助長犯罪無分別

澳門入波

靚？

條女一定好靚

26歲的女下屬

條友物極必反都唔識 威脅得幾多次

post啦

唔到數，kpi追唔到， 主管又罵， 唯有含下補數啦

保護返個女仔啦不過條片入邊我睇得佢唔自願

拍AV咩屌

有片唔放

澳門口交係計入強姦

支持唔post
條撚樣都戇鳩 精蟲上腦

雖然個情節係好令人興奮
但係你咁問太仆街

無咁簡單？
十次，係咪有內文？

又一單睇av上腦....

G

買十送一即係第十次唔洗俾

今次仲唔係勞資糾紛